[新開㗎！] 96-00 TG 垃圾谷！

hi 各位96~00後嘅巴絲打
本人開新咗個TG谷 for 96~00後
其實係唔想有咁大代溝
如果你係玩抖音嘅00後就唔洗填了

我地會不時就搞谷聚
例如單車行山，唱K
平日會約下飯局，睇下戲，行下街
起屋企或者扮緊工悶嘅時候都有人陪下吹下水派下膠
有感情心事嘅你都可以入黎叫下春
我地都會有專人安慰你
不過唔好成日叫

想入黎嘅巴絲打好簡單
先㩒下面條Link 入咗再填form Pm 比admin

另外本谷嚴禁厹，娘娘，5p仔
請自重

Add

Up

推

我冇野講